一人一個同女朋友嗌過最無聊嘅交

我女朋友俾我聽2018最新green leaves recordings係咁同我爭論同以前個recordings好大分別。
其實咁嗌交好無聊
明明就冇乜分別

如題，你地同女朋友嗌過最無聊嘅交係咩？

我點樣同我左手嗌交

無女朋友